全連登嘅one it同埋有睇pd404嘅入一入呢個post 唔係想引戰

我bb白真同埋佢sp yury 終於出道左
想邀請你地一齊轉會支持
唔係話踩x1啊
來一齊追白真x yury吧

@金采源田園採柑 笠水之後
白真就可以順利出道

我寶貝白真
呢個fuck boi頭加look真係好正
唔知聽日見到喪清（我隻狗）嘅時候係咪都係咁fkboi

降囝呢排去左邊

低調贏
佢為白真出道沈默
真愛

@白真(降囝)

就算成個節目都造假 我相信佢哋呢pair係真

其實佢地嘅友情係幾令人感動
而且無添加 無多餘剪接
唔會話 好似彩櫻咁其實真係好煽情
宜家睇返都覺得想嘔
完全係消費friendship同粉絲嘅同情心

真真同Yury不嬲正
同埋等緊牙憲同gay彬嗰隊

組完 出左歌啦
但垃圾公司竟然成團解散
垃圾程度=mld

幾善心

之前睇新聞，話正式改咗個團名同埋準備緊cb呀

頂唔順你班性癮狗

我警告你 平時黑izone我以忍
但咪能再笑我best fd 降囝

吓 佢係我best frd 喎
幾時變咗你best frd==

你講呢句個陣有無羞恥心？

我同我best friend 互串又關你地事。。。。
雖然宜家得番我串牠

你日日鞭人屍

誰又能善心親一親我

黑我演就忍到唔可以忍

佢日日25姜老

只許洲官放火？

한초원 이가은